其實點解個個都話星期一會大跌 股災

想學野

国安法

美股趺到仆街姐
咪睇你香港跟唔跟

經歷過咁多個星期，絕大部分結果都係淡友做雞

就係想知點解美股跌

基本佬半年結出貨

期結完咪趺到仆街

淡友有邊次準

sorry,今次一定準

港股好難跌 國家隊一定托 好似上次咁8日幫港升兩千點

見D股票app彈通知話復工延期

肺炎復發，要停經濟

果排美股都升

美股跌係因為肺炎復發姐香港未必會跟，國安法個消息一早係前排跌千幾點個日消化哂，所以唔明點解啲人話聽日會大跌

美股3月尾開始升啦
港股一直悶 唔穿25000
一出國安法跌千三點 之後反而升穿25000
一定有國家隊托

S&P裂口島型頂+大成交跌穿上升通道
真係差到無得最差既既利淡信號

已經聽巴打講 按撚埋層樓買7200

技術性分析

中共咁要面，過國安法又點會俾股市大跌，幾大都托住，以示市場視法案通過為好消息。

聽通後日先通

因為大dodo話自己就死

熊軍星期六日就好撚high

我覺得會升wo

星期五個吓放量下跌真係令人超驚

睇黎又要睇連燈燈力勁定技術分析勁d

國安法+美國確診回升令11個洲停止經濟重啟
最重要係麵麵身體出現問題，會影響大市表現

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

你發梗達

槓桿全副身家all in tvix sqqq
第二日睇樓不是夢

睇低開高收

師奶都留緊cash等大跌入貨 唔覺個市場有幾panic

連登仔個個睇跌，結果梗係升啦

又話沽爆港紙，而家升到強方保證
又話港樓賤過泥，你睇下樓市火爆到

淡友個個weekend都打哂飛機架啦

留名

慢慢咁趺，先趺得耐

唔跟囉個個估撚到就唔係港女啦

跌咪分注入貨正股驚閪

先震落二萬四樓下再隊上去

今個星期多友都幾雞下

一定升 唔升我切

跌就會放水放到唔跌
好難跌落去

跌鬼咩

你班友個個打個跌字做趺，趺乜春呀，呢個乜野字嚟㗎

老虎蟹都托市啦

一日4萬人武肺

so what

最差時刻已經過左，而且死亡率低左好多
美國佬咪當係流感lor

千升